30.03.13 | HI HATS with Anton Kubikov @ THE LOFT Bat СЛУШАЕМ СЕГОДНЯ ВЕЧEРОМ В 19:00
НА ВОЛНАХ 105.4 FM (ВОСТОЧНОЕ ПОДМОСКОВЬЕ)
он-лайн трансляция по адресу http://1054.myftp.org

Эфир посвящен творчеству как электростальских так и российских электронных музыкантов. 

Послушать предыдущие эфиры можно здесь: http://official.fm/rooter  У меня есть его запись со "станции 2000" )))  Ооо! Кубикофф! Антон Кубиков родился 4 июня 1975 года в Москве. Свою карьеру диджея он начал в 1994 году в одном из первых техно-клубов Москвы - клубе Эрмитаж. Он быстро стал популярной и уважаемой фигурой на московской диджей-сцене. За более чем 10 лет своей диджейской карьеры Кубиков играл практически во всех существовавших и по сей день существующих клубах Москвы и посетил с гастролями С.-Петербург, Одессу, Киев, Мариуполь, Сыктывкар, Киров, Харьков, Смоленск, Екатеринбург, Челябинск, Красноярск, Новосибирск, Ростов-на-Дону, Ригу, Вильнюс, Калининград, Мурманск, Тольятти, Самару, Саратов, Магнитогорск, Краснодар и другие города России и ближнего зарубежья.

За пределами страны сеты Антона звучали в клубах Fabric (Лондон), WMF (Берлин), Maria (Берлин), Moscow Cafe (Берлин), а также в клубах Цюриха, Варшавы... Также он играл на вечеринках вместе с Herbert, Michael Mayer, Superpitcher, Tobias Thomas, Craig Richards, Electric Indigo, Sven Vaeth, Stasey Polen, Pascal F.E.O.S., Roman Flugel, Dimbiman, Marcus Nikolay, D.Diggler, Mathias Schaffhaeuser и многими другими и участвовал в фестивале Love Parade (Берлин) в 1999 и 2000 годах.За последние 5 лет он выступал во многих странах европы на крупных и не очень мероприятиях,а так же в японии и южной америке.

На сегодняшний день Антон - один из наиболее востребованных артистов. Его редко можно услышать в родном городе,так как гастрольный график расписан на 3 месяца вперед.

Совместный проект Антона и Максима Милютенко SCSI-9, на счету которого более 30 релизов, пользуется огромной популярностью во всем мире.

www.myspace.com/scsi9  